富士x100系列點睇

新手咩都唔識唔想用大機

新手的話會用到你燥
但係的確係一部好機黎

咁買佢啦
For 旅行輕輕鬆鬆

識貨
如果唔係要去影蒙古大草原之類，35mm真心夠做

GR 好d如果你旅行既話

放x100f 99%new

部機好唔好唔知
CHING呢句好有力

雖然我覺得你提議買RX10系列係唔錯
但X100系列同買鏡有咩關係 ?

貴/性價比極低
但外型同畫質係靚

X100F
用過X100T覺得唔係好夠像素

X100真心方便 旅行一部走天涯
但你完全白紙 好似用返rx100果類好少少

其實真係好難用咩

利申用緊x100s

已買100s
慢慢再研究點玩法
多謝各位爸打

細部正 近攝影人都唔太aggressive

想放咗枝35.4入枝23.4

T個對焦真係垃圾到
夠光+大對比 都要六七次先對到

咩都靚 就係太貴唔抵玩

騎劫

用咗部d5000好多年
想買部旅行用嘅機，幾鐘意x100f但比較貴
sony外仲有咩選擇？

用緊X100T打手

本身想睇中 GR II 或 Fuji X70,
不過兩部都傳就出新版

但係我年尾去旅行要用，打算如果等唔到就俾多少少出X100f

巴打既俾多少少夠你買曬gr2+ x70

用緊原祖 仲未壞